<resources>
    <string name="app_name">CommunicationProject</string>

    <string name="top_card_front">Master E-services</string>
    <string name="top_card_back">La spécialité E-Services s\'articule autour de la conception et du développement des e-services, c\'est-à-dire les services accessibles au travers des moyens de communication numérique, notamment l\'Internet, mais également tous les nouveaux équipements de l\'informatique ubiquitaires, smart phones, interfaces multi-touch, interfaces vocales.</string>

    <string name="second_line_left_card_front">Symphony</string>
    <string name="second_line_left_card_back">Cette UE s\'intéresse essentiellement aux serveurs d\'applications de type Java EE et .NET et au domaine des architectures logicielles orientées services (Web Services, SCA, ESB). Les différents frameworks afférents tels, que accès aux données (par ex. Hibernate, Spring), présentation (par ex. Struts, JSF) et les technologies de développement associées sont abordés.</string>

    <string name="second_line_center_card_front">Angular</string>
    <string name="second_line_center_card_back">L\'UE Technologies pour Applications Connectées (TAC) se concentre sur le développement des applications connectées à Internet. Nous visons ici à d\'abord approfondir les deux principaux modes de connexion : les applications Web classiques (HTML5 + JavaScript) et les applications mobiles (natives). Des outils (par exemple, Selenium) pour réaliser des tests d\'interaction d\'une application connectée sont également étudiés et mis en pratique. L\'UE aborde aussi un autre type d\'accès très répandu, la voix, en étudiant le principe de fonctionnement des Serveurs Vocaux Interactifs.</string>

    <string name="second_line_right_card_front">J2EE</string>
    <string name="second_line_right_card_back">Coming soon</string>

    <string name="third_line_left_card_front">Méthodologie Agile</string>
    <string name="third_line_left_card_back">Comprendre les différentes méthodologies de gestion de projets</string>

    <string name="third_line_right_card_front">Android</string>
    <string name="third_line_right_card_back">Coming soon</string>

</resources>
